是慣性 是欲求 若不捨 想補救

是咁的
2年前分手 原因係ex俾咗拍拖第二頂綠帽我帶
我明 我條件唔夠對方好 人望高處亦正常
分手嗰吓好傷心 暴瘦
但起碼會同自己講之後嘅點都會更好 無人會差得過佢
-
之後有拍過拖 但2嗰月就分手 好無同ex一齊嗰份舒服 唔使理世事嘅安全感
我認我仆街 但我亦無耽誤人嘅時間
2年嚟 有人approach過 有唔少機會出pool 有過表白嘅對象 但永遠去到最後一步都無勇氣 覺得自己未必可以好似對ex咁對佢哋 亦覺得無人俾到嗰份感覺我
我好憎我ex 我唔明白點解會有人可以不斷理用我份信任
本身以為可以掉淡 但見返佢所有回憶都返晒嚟
真係好憎佢 但如果以㗎可以 我好想同返佢一齊
點解會咁? 我可以點做?

冇得救

因為你仲係ex既陰影底下 試下行出個陰影 唔好再搵ex比較